呢個0靚妹好彩遇到律師

永樂街夜晚好靜的~~分分鐘俾黑警屈佢襲警

Push

做得警犬真係有樣睇 言語貧乏 一味識得話人騷擾佢 不停重複指令話唔好阻住佢做嘢

毅進仔呢啲二流貨色果然有牌爛仔

發覺唔好阻住佢地做野呢句真係大撚曬

律師講緊條女有緘默權利都淨係repeat呢句 毅進仔淨係識用呢句撻人

pish

又蝦細路

今日呢班差佬做過既野一定要佢地受到法律制裁香港冇人理國際會理

果然狗真係除咗識吠乜都唔識

其實就算俾佢搜到手套頭盔口罩都無問題
只要無違禁品，我鐘意帶篤屎出街都得
同埋唔駛同警察解釋點解我帶呢啲嘢

唔好投訴呀

咩number呀你 專揀小朋友黎恰

無撚理 投訴佐先 要佢開FILE
咩事先沙展22 你大聲大撚晒阿 蝦小妹妹

死垃圾警

弱質女仔就當犯審

唔見你搵硬漢對質 屌你老母

想同狗講道理？

而家係條街質間發表意見都唔撚得？

對住新移蝗同水貨客就點頭哈腰

教大家玩大佢

以後畀龜逗假如唔放你走， 即時大嗌懷疑有人冒警及非法藏有軍火， 你哋係絕對有權要求佢哋全部人同你展示委任證， 然後逐個逐個number打上999 要求警署 證實

通常由現場最高級嗰個開始慢慢玩起

不過你知啦， 呢幾日啲網絡都唔係好順暢你可以慢慢打， 咁佢就淨係搞到你搞唔到你身邊嘅人

星期二夜晚有人喺金鐘玩過， 質疑現場部分警察係冒充警務人員要求佢哋全部展示委任證

有好多運送物資嘅意思就可以趁機行走

警隊唔吸納呢啲人邊有會幫佢地做衰野。
倒退返去以前「好仔唔當差」嘅年代了。

俾警察逗係咪可以唔洗答佢？

識玩

死黑警 佢地啲仔女會點睇自己老豆

哇惡撚到，死黑警，仆街死啦

沙展22
起底

佢情緒控制方面真係幾差
係咁話人阻住佢 但人地只係講野
好驚俾啲壞份子挑釁下就會郁手

英文加律師

似有精神病

其實得曾蔭權時期警察嘅形象好過

其他時侯都係==好仔唔當差嘅

毅進仔

Please push:

[請廣傳］號召全港律師監警權運動

有名你叫五條2都冇嘅毅進仔
智力同情緒控制都有問題

沙展都咁垃圾 散仔應該冇得救

應該話全部都係垃圾

點解我撚笨實 如果讀law都可以幫下班小朋友手

好後悔自己冇讀好書

推

沙展22，大家識做啦

欺善怕惡 屌你老母警犬

律師好波真係要多啲律師游走咪畀狗賊屈,最好係咪要放人？

btw,三柴狗個樣就嚟失控想咬人又要谷住道氣個樣真係好好笑

警權過大

隻黑警除左鬥大聲仲識咩 廢撚到

垃圾

香港警察紙做架，你輕輕掂下都嗌襲警架。

口都震撚埋

鼠竊狗偷

推

係咁話依家咩世界 佢係咪話緊佢自己？

想喊

Port 佢，告唔入都等佢寫下報告

哇dklm 惡撚到

三柴唔講以為好撚巴閉，情商仲要咁低講兩句起哂鋼咁一講英文就聲都唔聲，屌你老母毅進狗

有咩方法可以問候下沙展22

BTW 句雪上加霜係咩事 UP緊咩

唔識字係咁架喇 除左件制服咪廢中一個

佢d言詞語氣同做送件果d阿叔好似

講野講到成個林敏聰咁

瞿俊傑
Kui Chun Kit

係咪想講火上加油

可能係上面個個

高質

其實係街講野點解可以叫人收聲
屌你係咪城管扮差人

記者唔驚 律師唔驚 外國人都唔驚
點解?
有三權合一嘅港共政府喺背後back up

垃圾警犬欺善怕惡

cls 我就真係想問咩世界 聲都唔俾人出？大撚曬？

笑到仆街 智力幾多先可以講得出個情況係雪上加霜
家下個正苦同埋有你呢D咁既狗仔 香港真係雪上加霜

全部畜牲都係欺善怕惡

搵佢電話地址出黎，請佢食下外賣啦，佢做野咁辛苦

沙展22

唔好推啦

記住佢個號碼 不停投訴佢
佢一世都唔洗升

唔怪得佢講完個律師都窒一窒
原來冇人明佢講緊乜

睇得出連日來嘅工作對佢哋講相當大壓力
佢哋應該好攰好想快啲收我地皮再收隊
然後一班狗想去揼骨舒服
大家加油繼續比壓力

偽進仔中文唔好

屌佢老母得個大聲就好威？

條友好戀童FEEL

又係錄音機黎 淨係識講唔好阻住警察做野
一有人同佢講其他野就唔識反應
畀呢班咁既人有權力真係玩撚完

呢D廢中預左無得再升架啦

味撚攪d 小朋友啦仆街

認住沙展22

仆街黑警賤撚格
細路都恰
肯撚定性無能呢條撚樣

d EQ 真係低到嚇撚死人

家屬？

Facebook 有冇講呢段片 屌佢 個黑警講野成個大陸佬咁

條三柴如果唔係將制服d人應該以為佢反智障工場

有律師係到都咁串

LM

返

推到全體黑警被送上國際法庭

對住律師都咁撚樣
俾著普通市民應該打撚死咗

呢d垃圾講野大聲過佢就淆架啦

律師well done

好垃圾呀

黑警無法無天

串過馬撚

唔好搞我後面!

Up

基本野可以答 冇關既可以唔需要答

黑警真係黑警
我覺得要改例禁止低學歷人士做警察
都無思考能力

一黎兇你
二黎佢可以告你阻差辦公時話已經多次「勸告」

正如佢打人時大嗌「冷靜」
變相佢可以話一路「勸告」一路執法

警犬冇腦人皆知
但佢地每一句廢話都有「意思」
全部well-trained

搞撚錯
真係有牌爛仔咁款
淨係靠兇啲市民以為夠惡就得
食撚屎啦正警犬

大聲就得咩
屌佢老母 d狗真係無腦

條片要比多啲人睇到

垃圾黑警 欺善怕惡

建議巴打出去開個post宣揚開去

毅進狗EQ低到

果個係咪絲打嚟
睇得出絲打好驚 你地比人逗係可以唔使答佢頭先去邊嚟呀陣間去邊同住邊 你唔出聲就得 保持緘默 佢check完你要主動提出係咪可以走
啲黑警就係突登聲大夾惡見你小朋友恰鳩你
你真係可以忍啖氣咩？ 記住自己有咩權利 唔使驚會唔會網上資訊唔岩而淆黑警底
佢惡你更加要同自己講唔好驚

屌你老母死黑警

散仔做足幾十年 3柴盡 冇得再升

終有一日警犬會有報應 比人打死而全港市民係會指住佢地黎笑

人手唔夠就請黑社會都得？

黑警最鍾意恰細路，如果唔係有律師在場，肯定對住個靚妹屌哂老母

人地一講英文毅進仔就唔識出聲

今日聽新聞好似話唔得.著住狗衫俾號碼就得.唔洗證

push!

四條2都冇嘅毅進仔梗係唔撚識中文

特登請低智商，易控制

不推不是人

唔好行咁埋同阿sir講野呀
阿sir唔鍾意有人搞佢後面

同金鐘站查身分證罰企班撚樣一樣，淨係識欺善怕惡
恰細路仔就得，呢度仲要又靜又黑

經過呢幾日
好老實講他朝有日，香港有咩大件事
有警察死左，我一定會開po話佢抵死
話我仇警都係咁話

仲衰過請弱智做

因為阻差辦公係可以拉你
博你認阻住佢地做野
所以係咁重覆

如果被龜逗 個𡃁妹扮唔識中文 係咁講英文點睇

你見到警犬咪一樣嚇到口疾疾

呢招勁 建議大家幫手去各ig page 宣傳

出來了

呢個律師都冇鬼用既，post 出黎做乜鳩

圖中呢條撚樣叫黃學升 中學已經成日偷人野
講野重要有大陸口音

推爆佢！

沙展嚟 應該係下面

應該問佢係咪收到警方高層指示, 今次可以唔理保持緘默既權利
係既話就叫記者問處長, 話係你沙展22講既, 叫佢解釋下

再有狗咁講你應該同佢講:

我每季有份比差餉, 我年年立足稅家。

員工做野唔洗同老闆交待啊?

唔講錢, 講理念。 警察服務市民係職責黎家! 你做過咩服務市民我點解無權知啊? 定係你考狗果陣連呢個理念都唔知佢存在啊?

咩世界咩世界, 就係你地搞到呢個世界。 面係自己落架, 狗!

律師小姐好有型我愛上你了

好大個官威喎宋SIR

升仔
More info
Facebook ig 黑財資全部要

好彩細路女有其他人幫佢

無人幫嘅情況下 一驚就好容易講錯野

各位都要小心啲

推
隻狗好低質，淨係識大聲呼喝「下，下，下」

push

佢只會繼續用「唔好阻住佢哋做嘢」嚟答返你

隻狗劣到呢，一知對方係律師就剩係識靠大聲

讀過書唔洗做三柴啦

議員係度又唔夠膽咁講野啦,

輔警？ confirm ?

好彩，唔係就俾人砌生豬肉

佢都可以懷疑你 拉你48個鐘

依個警犬太過份 完全唔講道理

應該咁講, 最高只能上到三柴

班警察eq好撚低架 是但講兩句唔順佢意就發火

唔會

用英文同個女仔溝通咪得 毅進仔都聽唔明

有思考能力既就唔會做黑警啦

對市民態度咁差, 真係無教養, 衰過黑社會

佢上司會唔會要佢寫

毅進仔係咁啦

係鬼呀，欺善怕惡

幾多年經驗都上唔到督察？乜咁無前途架咋

Share去蘋果動先

Share

又想嚇D細路女
嚇到人認

沙展22 有冇人起到佢底

D英文多過兩個字母都應該唔識

屌你老母嚇小朋友？

香港人好唔好意思要佢地保護你嘅地方？

警犬死全家！

野都唔俾講？香港有言論自由，呢度唔係大陸呀

沙展仔炸
笑死人咩 大聲就得?

重有咩platform 可以 share ?

英文已經唔識 中文都唔識多隻

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

最有效send俾佢仔女同學

集思廣益 推

遇唔少 基本上10隻有9隻都係咁

bbc都有whatsapp

細撚細聲同個小妹妹講野 都唔撚知講咩
恐嚇妹妹番屋企唔好再出黎「學壞」啦一定

死狗22

其實點解佢地次次都要叫大最大聲唔係以為咁d人就會驚吓嘛

垃圾 始終係垃圾

好彩旁邊有律師姐姐幫手

夠唔夠膽咁查個鬼佬呀22

有無人發現個沙展22聽到律師講大文就多多聲氣
律師用英文同後面既人解釋做緊D咩,佢就聲都唔聲下
偽進仔中文又唔好英文又唔好 咁點搞呀?

死黑警食屎啦，咩世界？咪就係比你班死黑警搞臭左既世界囉

有牌爛仔好波
垃圾到淨係識恰老弱婦孺

個件有返咁上吓年齡分分仲中學都未grad㗎

姓宋個list係2010年，姓瞿果個2017年，係咪應該係姓瞿？

講完你個名、身份證號碼就完
住邊做乜職業等等一概可以唔答

不過都要睇下當時情況
咁啱唔好彩逗你果陣附近好靜無乜人
咁都係合作d就好d

執生啦兄弟

唔好騷擾

大蝦細 比屎餵

佢應該有細路呱
屌撚得少呢d人

屌7佢死龜有無問題？

最叻走住屌

就係因為有呢d警員 香港先有咁多人討厭警察

學歷限制左 有d老差骨上到3柴 係安慰奬

弱智既可以入隊做警察因為易控制

最後尾果句

幫埋醫院比人暴頭個兩位

告尻龜爆人頭

我年紀唔細
我自己就唔啱玩呢隻
我只會熟知自己既權利
知道乜野要做乜野唔洗做
睇撚住隻狗谷撚住道氣我仲爽
開口鬧佢影衰我自己

有冇佢電話
想打去屌撚柒佢話要阻住佢做野

推啦
屌你老母警狗
大聲記有理呀柒頭

律師講幾句嘢就話阻差辦公 如果係咁 沙展22你都幾撚無能

Private咗

其實如果而家律師都唔做多d 野，i.e. 投訴下
佢地就會愈黎愈惡。
反正都無後果

幫手推
順便借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

聲大大 呀屌你原來對住小朋友先咁

想問絲打係咪寵物傳心師

Without ur name and home address

有精神病都可以執法

日日練習

點都好 要人多 有人錄住先可以挑戰佢地
叫得黑警 冇人見就蝦細路一啲都唔出奇

有無投訴傳送門

你唔好喺度雪上加霜啦

其實用英文互相對話可能d警察就唔識點同你駁咀

一齊投訴啦屌
起底,拰片,UPLOAD 去投訴

起隻狗底

中學偷人無數野
PSP
袋
鞋
計數機

垃撚圾

做得賊一定有鋪癮 ，分分鍾正職捉賊，兼職做賊

Hi 狗仔 打左針未呀今日？

報警啦
幫下佢等佢唔洗做差狗

佢果三條柴, 相信係不斷重複:唔好阻住我做野, 而拎返尼

咩撚野雪上加霜, 你老母臭閪, 人地行個街就犯法?搜都未搜完就犯法?無罪推定呢?垃圾狗, 大聲吠就啱撚曬?

死毅進仔淨係識揀人恰

雪上加霜
無讀過書就唔好亂拋書包

個妹妹好慘

見到南亞人就

痴線 呢個咁既黑警
語言貧乏 講黎講去個幾句
唔夠人講淨係識叫人收聲

各位如果係街見到d𡃁仔𡃁妹比人逗
企係附近望實個小朋友
唔好俾黑警恰

奉行bureaucracy到極致嘅產物

你睇如果係南亞裔佢敢唔敢咁大聲

咪沙展22囉

完來沙展黎 仲以為散仔

三條柴都係呢啲貨色

唔好對佢地嘅質素有仼何expectations

見到人地係律師 自己冇乜讀過書
自卑底咪驚囉 咩世界咩世界
你憑乜叫人收聲啊！好心虛咩仆街！

出聲嚇律師唔好出聲都叫言論自由既一種

佢理解言論自由真係好特別

22, 好早期架喎
先3柴? 唔怪得之

個小妹妹真心驚

黑警互相包庇

留意下，有啲老差骨係「好仔唔當差」年代入職。
佢有無讀過中學都成問題

不得了

律師又點
記你老母

如果唔答佢地問題佢地係咪可以照捉人番去警局落口供?

呢個仆街警察咁9串, 重要大大聲兇人, 講野唔比呀, 香港有言論自由, 正仆街,

岩岩google 姓宋嗰個女沙展黎

好恐怖
好可怕

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

律師好波

好似話會懷疑你偷電話又似通緝犯又盛
我都想知點ko啲狗

我發現依家律師可以克死警察
次次有律師出手啲警察都輸

香港真係好多英雄

啲死差佬同黑社會完全一樣
地盤佬仲有禮貌過呢班狗

留名

無知一問，我可唔可以即刻叫個個路人律師做我代表律師？

Push 希望更多人知道如此醜惡

我當時係現場,見到警車開mic就有人叫走,個女仔就係走唔切,之後我地好多人過去睇實啲

DKLM真係7撚到笑死人 每講完一句都 "下", 豬太郎定喵喵怪 "下"

個路人律師肯的話可以

屌成撚個肥貓咁

阿沙展 雪上加霜唔係咁用架喎

咪撚學人拋書包啦垃圾三柴，抵你幾十歲都仲係做藍衫啦

雪上加霜？？？？？？？

on9仔連中文都唔識

屌佢老母 惡就大撚唒?

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

Lm

Fb睇唔到，有冇backup

學人拋書包
聽到佢用成語都打個突
不過錯嘅

入條link先睇到

咁老應該未讀過

係扮傻既林敏聰

睇唔到

睇唔到

點解？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

律師維持正義啫

"2 男1 女啊， 唔係3 個男人啊 "

呢句真係笑咗

原來香港警察可以有權阻止律師比法律意見市民?

無可能，人哋要求睇一定要出示

3個大男人蝦個細路女
欺善怕惡
DLLM

2男1女呀…呢個係我同事…女同事呀一定係冇波啦又成個男人婆身型咁…

btw...妹妹仔可唔可以即場請個個律師做代表律師？

屌佢老母

大聲就有用架咩

依家啲差佬真係似黑社會多啲

係囉呢個咩世界
警犬做狗都可以做到黑社會咁
阿沙展
同埋沙展個中文理解能力好似有啲差
會考係咪F, 應該問有冇考過會考 (A-LEVEL唔洗問)

輔警？WTF

毅進仔呢啲二流貨色果然有牌爛仔